{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間に該当するため、追加情報はありません。 ただし、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設の案内は予約特典、個別バーベキュー場所、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場利用可能、駐車可能、ファミリーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされる場合はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設の案内は予約特典、個別バーベキュー場所、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場利用可能、駐車可能、ファミリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 501
    }
}